想搵首英文歌 求英文歌達人

首歌應該似係8 90啲金曲
副歌係咁的：
Sha yi ya 登登登登登
Sha yi ya 登登登登登
跪求全能既連登仔
萬分感激

你畀多d資料啦，叫人點幫你呀，仲難過估歌仔
男定女，咩曲風呀

上youtube search sa yi ya就有 唔好咁懶la
利申：未聽過